除左哥羅芳仲有咩野岩痴亞加力膠？

係淘寶訂左膠板諗住整膠箱
佢比埋d膠水痴又痴唔到
整到一撻撻咁
想買哥羅芳又周圍都唔賣
有無咩野痴到亞加力

aa膠

之前用過起哂霧咁

化膠水.....哥羅芳啲FD

邊到有得買

熱溶膠？

警已報

痴撚線

我諗做唔到個種無縫效果
Btw thanks

買唔到哥羅芳都要報警
我洗唔洗去自首？
想問定巴打買唔到哥羅芳要坐幾多碌？
我好撚驚
如果我自己飲會唔會判輕d?

唔好理條小學雞啦

可以用丙酮（acetone，即係AA膠溶解液）、AA膠

丙酮的話近太子嗰邊有間化工原料鋪有
哥羅方就試下準備定個力保健玻璃樽去問D整廣告燈箱既鋪頭肯唔肯分D俾你

真心驚
唔想因為買唔到哥羅芳比人通櫃

唔該巴打

我就行入去問佢地
佢地望一望我話唔可以就咁賣比我
我仲以為要拎環保袋

用少少白膠漿都 ok，乾左會變透明

唔報老母早死廿年

小學雞連哥羅芳都唔識

試過唔得
可能因為整箱
如果整板可能都得
Btw thanks

究竟有幾多次警已報係真有其事呢

化膠水幫到你呀樓主，效果同哥羅芳一樣

你個箱幾大
細野通常化膠水都痴到
但痴得靚好考手工

如果你有 fd 識 lasercut ，可以整啲凹凸接口
再入筍，喺啲接口位落膠水

好似化寶桶燒屍個post